香港遲早比人BAM航拍都係班航拍狗自己拎黎

【短片】無人機穿越摩天輪近距離攝煙花 網傳維港禁飛區航拍片 議員轟罔顧安全
聖誕佳節，不少人會聚集在維港兩岸欣賞燈飾，有網民昨晚上載影片所見，有人疑用無人機在維港兩岸航拍，更做出多個「高難度」動作，險象環生。
有網民於平安夜在facebook群組「香港花生友」上載影片，片段配以聖誕歌曲，見到有人疑無人機在維港兩岸航拍，拍攝到添馬艦政府總部、中銀大廈、長江中心等多幢地標建築物。片段所見，無人機飛行高度，與樓高逾400米的國際金融中心（IFC）頂樓平齊，更近距離拍攝長江中心放煙花的情況。

拍攝期間，無人機更做出多個高難度動作，包括穿越中環海濱摩天輪，以及穿越中銀大廈頂部的空隙位，其間更幾乎撞向大廈，要調整角度才能順利穿過。

點會 ban左既話會影響祖國大疆既銷量

根本港蝗唔識自律玩咩都會俾人bam

咁希望班航拍撚搞多d麻煩野出黎

頭先IG都見到有人post

Bam啦 反正我都唔玩

Bam 啦
成班當自己攝影藝術大師

岩 班支那牌都唔知會唔會玩玩下跌左落黎

咁老實講幾年前鬼仔已經有錢到攞幾隻DJI係中上環玩 drone racing

唔止香港啦
前幾日英國有航拍撚搞到飛機要停飛

不過無所謂 反正自己唔玩
ban哂佢仲好
受傷都係支那大疆
擊落喲機都無問題

應該要有發牌制度，在沒有授權下闖入受管制地區必須被刑事檢控

之前想講要限高離地平100呎
結果比人串我唔識咩係Above Ground Level

咁撚專業不如唔好航拍，成個人直接飛上天啦